明明好愛對方

明明好愛對方 但冇咗熱戀嘅感覺
好想返去以前咁開心
應該點做

坐時光機

先要問自己一下，無左熱戀的感覺後即係點?有什麼唔同?你唔同定仍唔同?

係囉點解會咁

搵啲刺激嘅嘢做下

依家都有咁樣嘅感覺 到底可以點做呀